陳雲：陳浩天是暗共，累死講獨派

陳雲：暗共，陳浩天。陳浩天協助共產黨將香港任何關於港獨民族黨的訊息發播，變成可以輕易被政府定罪的犯法行為。他原本可以解散民族黨，令政府無法訂立案例來令到港獨可以繼續宣傳的的，但他並沒有這樣做！
另外，一直給節目及地方給民族黨宣傳的黃毓民及MyRadio，以及外國記者會，正處於高危狀態（鄭經翰的論政節目說外國記者會在網頁刪除陳浩天的會議記錄項目），毓民老兄之後不再回來香港，大家不要驚訝。至於那些協助過陳浩天及民族黨宣傳的海外前香港人KOL，在香港入境的時候，也隨時被政府拘捕及輕易定罪。現在中美鬥爭，他們也許不再夠膽踏足香港。
我老早警告過香港人不要信任陳浩天那種人來玩港獨的，現在港獨的議程已經被暗共陳浩天玩死。時代雜誌老早揭露過，陳浩天是協助將港獨派一網打盡的特務（agent provocateur）。
//被問到在Facebook上like或share香港民族黨專頁的帖文是否違法，李家超未有正面回應，僅指會根據《社團條例》及其他條文，按實際情況決定。至於香港民族黨在三十日內上訴期仍然活動是否違法，李家超表示在此期間保安局長命令仍然生效，直至行政長官處理上訴完結，而執法部門可以即時行動。 根據《社團條例》，任何非法社團的幹事以及管理或協助管理非法社團的人，可處罰款10萬元及監禁3年；而就算非屬社團幹事，任何人只要是成員、或以此社團成員身份行事或參加所屬社團集會、向社團付款或給予援助等，初次定罪也可處罰款2萬元及監禁12個月。
不屬社團成員，但明知而容許非法社團或非法社團成員佔用或控制地方舉行集會，初次定罪可處罰款5萬元及監禁12個月；而若有人欲協助管理非法社團，也可被處罰款5萬元及監禁2年。//

唔好再貼呢條痴線佬，佢冇討論價值

青山派無睇無人理, 要上黎宣傳